疑趁午睡時間摸兩女童下體 加籍幼兒學校男教師受審

被告Johnson Robert Scott（陸羽平攝）(蘋果日報)

加籍已婚男教師涉嫌去年在長沙灣一間幼兒學校課室內趁幼兒午睡時間，隔著底褲摸兩名6歲女童的下體。男教師否認兩項非禮罪，案件今在九龍城裁判法院開審。其中一名女童供稱，被告摸了她的大腿內側3次，她即說「唔好再搞我」和「No」，不過她見在場另一名老師忙碌，怕阻礙老師，故沒即時求助。

56歲的Johnson Robert Scott在事發的幼兒學校內任教英文科，他被指於去年7月13日接連非禮女童X和Y。庭上播放6歲的女童X和Y的會面錄影，然後兩名女童透過視像作供。女童X稱，被告2次用右手、1次用左手摸她的大腿內側，她反應說「唔好再搞我」和「No」。X稱當時Y也見到，Y拉扯被告褲腳，其後向李老師投訴而揭發。

惟當辯方問X，是否知道哪裡是大腿內側時，X答不知道。至於當時為何她沒有即時呼喚李老師，X說：「見老師做緊嘢，怕阻住。」

女童Y在錄影中稱當天午睡時間，被告幫她蓋被時伸手入被中，再伸手入裙褲內隔著內褲「摸我雞雞」並「震」了一下，她感覺痕癢。Y被盤問時稱雖然蓋著被子，但確定是被告伸手摸其下體，而且確定是大人的手。案件明日續審，控方將傳召兩名老師出庭作供。

【案件編號：KCCC2156/18】

摸我雞雞

Link?

6歲（變性）

屌你老母死港女6歲就識metoo

FBI open up!

女童 雞雞

you 竟然是個 boy

有j既

陽射

6歲（偽娘）